(幫我推) 停GPS及清紀錄方法

IOS
1. 單擊「設置」（Settings）；
2. 轉到「私隱」（Privacy）；
3. 選擇「位置服務」（Location Services）；
4. 向下滾動到「系統服務」（System Services）；
5. 選擇「重要位置」（Significant Locations）以查看已記錄的地址，選擇取消並關閉。
您還可以點擊「清除歷史記錄」（Clear History）來清除記錄。

Android
如果您使用的是安卓設備，可以按照以下步驟重新設置：
1. 打開應用程式Drawer，並轉到「設置」（Settings）；
2. 向下滾動並點按「位置」（Location）；
3. 向下滾動並點按「谷歌位置設置」（Google Location Settings）；
4. 點按「位置報告」（Location Reporting）和「位置記錄」（Location History），然後將滑塊切換為關閉；
5. 要刪除設備的位置記錄，請點按「位置記錄」（Location History），然後點按屏幕底部的「刪除位置記錄」（Delete Location History）；
6.安卓設備上的每個谷歌帳戶都需重複以上的重新設置過程。

二、限制廣告跟蹤
終止定位跟蹤可能聽起來有點極端，因為畢竟定位系統可以給我們的生活帶來方便，所以我們可以選擇阻止廣告跟蹤我們。iOS和Android也提供內置選項，以最大限度地減少和限制廣告跟蹤。

這些工具不會完全阻止商家跟蹤您的手機活動，也不會限制您看到的廣告數量，但可以讓您重置廣告標識，並取消您的手機與任何定位廣告配置文件之間的關聯。

以下是在iOS和Android上限制廣告跟蹤的方法：
iPhone、iPad或iPod Touch：轉到設置（Settings）>>私隱（Privacy）>>廣告（Advertising）>>將「限制廣告跟蹤」（Limit Ad Tracking）切換為開啟。您還可以在此部份重置廣告標識，以取消與您的標識與所有歷史數據之間的關聯。

Android：轉到設置（Settings）>>Google>>廣告（Ads）>>切換「選擇退出廣告個性化」（Opt out of ads personalization）。

三、阻止谷歌跟蹤您的一舉一動
即使您已經調整了iPhone或Android手機上的私隱設置，但谷歌還是會存儲您的位置數據，谷歌也因此最近遭到抨擊。要關閉谷歌的位置跟蹤功能，請嘗試以下設置。

關閉網絡和應用程式的活動跟蹤：
1. 登錄您的谷歌帳戶；
2. 點按「個人信息和私隱」（Personal info & Privacy）部份中的「您的個人信息」（Your personal info）；
3. 在左側窗格中，點按「管理您的谷歌活動」（Manage your Google Activity），然後選擇「轉到活動控件」（Go To Activity Controls）；
您可以在此處關閉保存到谷歌帳戶的不同類型的數據。

暫停「位置記錄」（Location History）並不能完全關閉谷歌的位置標記。雖然它能阻止谷歌將您的動作添加到您的「時間軸」，但位置數據仍會保存在「網絡和應用程式活動」中。

這個有趣的事實很重要，所以要防止谷歌保存位置標記，您必須暫停「網絡和應用程式活動」切換。暫停此功能後，您所有的谷歌服務的活動都不會保存在您的帳戶中。

仲有其他，廢事copy and paste 哂落黎
入去自己睇：

Push

push

已save

基本功要做好 不過應該唔少人都未做足
仲有文宣組 用vpn, tg secret chat/hide user name嗰堆嘢都要做足
之前已經有手足被起底
一定要注意

推

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK